光復香港行動其實已經成功

本地戰線

1. 已經召喚起本地人對政權永遠不能消滅嘅仇恨
2. 同年青人敵對
3. 開始有商業機構頂唔順叫銀行暫緩還錢/減租
4. 港共鎮壓機器黑9已成為過街老鼠
5. 香港人參政意欲增強

外地戰線

1. 支那開始派官員入民企，搞國私合營2.0
2. 支那地產商外債還款高峰期，對內樓花壓力加大
3. 貿易戰
4. 支那通賬問題
5. 台灣選舉

成功？港共黑警死全家先叫成功

推

［文宣］［制裁通緝令］香港人權與民主法案 制裁名單

你鳩噏少陣啦